抗乜鳩爭

1點喇，維園得幾千人
學咩人抗爭

200萬人去咗邊呀？

比多60分鐘你出嚟

自推

推

換衫出

唔好咁啦，未夠鐘！

對唔對得住手足

人數夠就可以提早出發

記得入維園先

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

多你一個真係好多

我明係好辛苦
但係值得嫁

等陣

諗下自己當初點解行出嚟
點解唔可以做多次

求下你地

又話缺一不可

全世界都睇住你
你想比人睇你失敗
定係睇你有幾堅持

一定要堅持

如果今日唔超過百萬人
以後都唔洗預我了

屌你老母

即管係屋企打飛機話好多人出嚟啦

你死全家

出咗維園先學人講啦 冷氣軍師